暗黃城城當住楊千嬅面前講 : 嘩~楊千嬅幾醜樣呀~嘩~楊千嬅眼袋大到~~

抵啦~奶共呀拿~唔敢駁城城呀

其實點解城城係暗黃呢...
就係因為佢開過部法拉利出MK?

係咪用慣呢招同啲靚女拍檔講笑？
點知今次講笑變講真

人地城城係馬主
大撚把錢

洗驚你條老雞

紫頭閪

城：岩啦~就係要呢個狀態

你真係戇鳩豬隊友，問黎把撚咩

兩次黑衫 買奶粉
Like左撐醫護罷工個page話 比人hack
又無unfollow 返

佢唔上CCTVB 又點可以當眾指出人瑞樣衰。

人哋明明讚千嬅有演員道德， 你自己行為同cctvb 屈示威者有咩分別

講真話姐

黑衫好難講~
但後者似乎唔係流~
睇唔出~因為我識人識城城...話佢個人好衰...而且唔止一個(當然同黃藍無關...)
不過啲人都話華仔好好人~點撚知佢係藍嘅...

咁講真...套戲要宣傳...成TEAM人要開飯...上一上TVB又唔算咩大罪來嘅...

咁唔通又真係踩到落地下咩

其實你睇咗套戲同訪問未

係呀...我識有個藍屍好好人...
以前個客來~好包容我...好鬼NICE...好有禮貌好客氣...
但好撚藍...我諗主因係個運動搞到佢公司要執...

訪問啱啱先～但套戲緊係未～
有楊癲婆喺度點會去睇...
而家唔敢亂比錢...驚一唔小心幫襯咗藍店...

上年花椒之味仲勁
有麥曦茵導演 配鍾鎮濤劉德華

關你撚事咩